其實d素食者真係好天真

正常動物, 見到肉都會食啦, 唔諗d肉其實係由邊到黎黎
你細細個屋企帶你食麥當勞, 你諗都唔諗就會食落去, 呢個係天性黎
人類最原始始祖都係咁生存
係唔知d咩人係到散佈慨念話咁樣係錯所以要食素食主義
所以素食唯一出路就係下世投胎就花草樹木

動物天性係唔穿衫架，一出世就係祼體，咁你又穿衫？

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
宜家先block真係sorry

有大部分素食者係因為自身健康而食素，同殺唔殺生無關，全為自身利益，你會唔會天真咗啲

所以草食動物就全部好天真

人類係雜食動物
你可以純肉既 不過你預自己30歲命仔
仲有純素咪純素 唔好逼其他人唔食肉就得

你未見過d素食塔利班姐, 佢地一蒲頭就會講到你十惡不赦

無錯，外國個班好癲，企係肉檔門口阻住人做生意

然後蛋奶都唔食果班偏激到唔覺意食左少少蛋同奶就會發癲

自己鍾意咪得囉
最緊要唔影響人

你唔覺意食左牛歡喜都會發癲喇